[I/A]Pokemon Masters (35)| 寵物小精靈-告別凰王/迎接神獸Arena【勿忘五大訴求】

[iOS/An] Pokémon Masters (35)| 寵物小精靈

遊戲官網:

遊戲PV

iOS :
AN :

-對戰莊園/潛能/星盤/裝備/精靈蛋等資訊
-新入坑/回鍋攻略及首抽
為方便排版，以上資訊將搬至以下網站

5月活動

初代三主蛋三揀一 大家對邊隻有愛就揀啦
詳情請睇google drive

新神獸活動-鳯王
[4月30日至5月14日]
今次活動同以往不同 唔會有多人模式
另外分成2 parts進行
第一part新增一個獎勵box 系統 (Step Pool)
重點獎品包括m晶 3張5星潛力券 同1粒5星技能糖-攻手用

大家抽step 5前麻煩清滴晶到6000左右
Step 10 pool 可以無限reset
所以唔洗擔心唔夠鳳王材料
Step 1-9抽到大獎同滴晶就可以skip

第二part 則會挑戰三個難度關卡
重點獎品有1粒3星攻手糖同1粒4星攻手糖

新一期BV新增5層至Hall 30
Hall 30 - Darach (黑魯加)
第6期: [4月30日至5月15日]
第7期: [5月15日至5月29日]

Daily Scout (4月27日至6月1日)
每日免費10抽 包括不同獎品 甚至可以抽到拍組

米可利-美納斯 水系(Tech)
非限定pool 有星盤 不建議抽

日期: 4月30日至5月14日

裂咬強勢回歸 地系(Strike)
限定pool 星盤同時間推出

日期: 5月2日至5月14日

滿充-艾路雷朵 格鬥系(Strike)
非限定pool 可以mega 有星盤 不建議抽

日期: 5月14日至5月28日

格鬥系培育活動-路卡利奧星盤unlock
值得餵滴晶 平民出色攻手角

日期: 5月14日至5月28日

阿密-大鋼蛇 鋼系(Support)
非限定pool 可以mega 有星盤 可日抽

日期: 5月21日至6月5日

飛行系培育活動-舞天鵝星盤unlock
值得餵滴晶 取代影帝成新平民輔助神角

日期: 5月21日至6月5日

下月預告

傳說對戰-首先登場係炎帝，活動模式與莊園類近，官方推薦大家準備水屬pkm迎戰！

開錯po
請推另一個po
[I/A]Pokemon Masters (35)| 寵物小精靈-告別鳯王/迎接神獸Arena【勿忘五大訴求】